有咩信仰係由一班唔知個信仰係咩嚟嘅教眾支持？

中國共產黨算唔算

咁夜都仲回po

中國民間信仰

基督教好多信徒都唔知原本個教點黎

訓教

無神論者

自己證實唔到無神既存在但又一口咬定呢個世界無神

連登

一開始打江山嗰陣，參軍嘅一係冇咩點讀過書嘅，一係就係國軍俘虜
入共產黨係有有志青年，但係當兵嘅冇理由個個都係有為青年。當年共產黨嘅解放區多數都係農村 (所以點解會有農村包圍城市)，所以支持共黨嘅一嚟係想改善生活，有兩餐溫飽。
但係今時今日，中共同佢以前聲稱所打倒嘅「資本主義階級、帝國主義」冇咩分別

連神都做埋